msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SAT_WEB\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-17 14:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-14 16:21+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <http://example.com/projects/sat-web/"
"messages/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.9\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: /home/capitalm/SAT_WEB/branches/SAT-QLYNC-02/\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ./include\n"

#: backstage_device.php:111 backstage_device.php:117
#: syncme/backstage_device.php:111 syncme/backstage_device.php:117
#: backstage_device.php:114 backstage_device.php:120
msgid "Invalid activation code."
msgstr "無效的啟動碼。"

#: backstage_device.php:114 syncme/backstage_device.php:114
#: backstage_device.php:117
msgid "The activation code has been used."
msgstr "這組啟動碼已被使用。"

#: backstage_device.php:128 syncme/backstage_device.php:128
#: backstage_device.php:131
msgid "No matching device."
msgstr "沒有符合的裝置。"

#: backstage_login.php:32 syncme/backstage_login.php:32 backstage_login.php:49
msgid "Product unmatched."
msgstr "無效的使用者名稱。"

#: backstage_login.php:35 syncme/backstage_login.php:35 backstage_login.php:52
#, fuzzy
msgid "Please check your confirm letter first."
msgstr "請檢查您的收件匣，並點選信中驗證的超連結。"

#: backstage_login.php:38 backstage_login.php:46 syncme/backstage_login.php:38
#: syncme/backstage_login.php:46 backstage_login.php:56 backstage_login.php:65
msgid "Invalid Username / Password."
msgstr "無效的使用者名稱或密碼。"

#: backstage_login.php:42 syncme/backstage_login.php:42 backstage_login.php:61
msgid "Your ID has expired."
msgstr "您的帳號已到期。"

#: backstage_share.php:23 door_phone/door_db_function.php:38
#: backstage_share.php:20
msgid "Device not found."
msgstr "未發現裝置。"

#: backstage_share.php:31 backstage_share.php:28
msgid "User not found."
msgstr "未找到該使用者。"

#: backstage_share.php:51 backstage_share.php:35
msgid "Share device failed."
msgstr "分享裝置失敗。"

#: backstage_share.php:113 backstage_share.php:74
msgid "Login required"
msgstr "請登入您的帳戶"

#: backstage_user_register.php:36 syncme/backstage_user_register.php:36
#: backstage_user_register.php:38
msgid "Security image verify failed."
msgstr "圖像驗證失敗。"

#: backstage_user_register.php:52 backstage_user_register.php:55
#: backstage_user_register.php:267 syncme/backstage_user_register.php:52
#: syncme/backstage_user_register.php:55
#: syncme/backstage_user_register.php:267
msgid "E-mail is already in use."
msgstr "電子郵件已使用。"

#: backstage_user_register.php:97 syncme/backstage_user_register.php:97
#: backstage_user_register.php:96
#, fuzzy
msgid "Please input the correct username and email address."
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址."

#: backstage_user_register.php:184 syncme/backstage_user_register.php:184
msgid "Please provide your account name."
msgstr "請輸入有效的名稱."

#: backstage_user_register.php:190 syncme/backstage_user_register.php:190
#: backstage_user_register.php:174
msgid "The account does not exist."
msgstr "此帳號不存在。"

#: device_list.php:87 device_list.php:88 syncme/device_list_syncme.php:87
#: user_list.php:50 device_list.php:103 device_list.php:104
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: device_list.php:90 device_list.php:106
msgid "Google Authentication"
msgstr "Google認證"

#: device_list.php:95 index.php:467 my_account.php:37
#: syncme/device_list_syncme.php:90 syncme/my_account.php:31
#: device_list.php:111 index.php:463 iveda/index.php:422
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: device_list.php:100 index.php:447 index.php:468 my_account.php:42
#: my_account.php:50 syncme/device_list_syncme.php:91 syncme/my_account.php:32
#: device_list.php:116 index.php:464 iveda/index.php:423
msgid "Account"
msgstr "我的帳號"

#: device_list.php:115 device_log.php:39 device_unknown.php:59
#: syncme/device_list_syncme.php:100 user_list.php:53 user_list.php:77
#: device_list.php:131
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: device_list.php:116 device_register_manual.php:90 device_unknown.php:60
#: js/translatejs.php:69 p2p_diagnosis.php:173
#: syncme/device_list_syncme.php:101 ui_component/device_config_dialog.php:7
#: user_register_authentication.php:76 device_list.php:132
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: device_list.php:117 syncme/device_list_syncme.php:102
#: ui_component/device_config_dialog.php:16 device_list.php:133
#: ui_component/device_config_dialog.php:13
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: device_list.php:118 device_register_manual.php:72
#: device_register_manual.php:78 device_unknown.php:61 js/translatejs.php:37
#: js/translatejs.php:70 syncme/device_list_syncme.php:103
#: ui_component/device_config_dialog.php:23 device_list.php:134
#: ui_component/device_config_dialog.php:20
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC位址"

#: device_list.php:119 device_register_manual.php:73
#: device_register_manual.php:84 device_unknown.php:62
#: syncme/device_list_syncme.php:104 ui_component/device_config_dialog.php:29
#: device_list.php:135
msgid "Service ID"
msgstr "Service ID"

#: device_list.php:120 device_unknown.php:63 js/translatejs.php:48
#: syncme/device_list_syncme.php:105 device_list.php:136
msgid "Service Type"
msgstr "服務類別"

#: device_list.php:121 device_log.php:44 device_unknown.php:65
#: syncme/device_list_syncme.php:106 ui_component/device_config_dialog.php:42
#: device_list.php:137
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: device_list.php:122 device_unknown.php:66 syncme/device_list_syncme.php:107
#: ui_component/device_config_dialog.php:60 device_list.php:138
#: ui_component/device_config_dialog.php:26
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: device_list.php:123 syncme/device_list_syncme.php:108
#: ui_component/device_config_dialog.php:80 device_list.php:139
msgid "Auto Locate"
msgstr "自動定位"

#: device_list.php:124 map_selector.php:125 syncme/device_list_syncme.php:109
#: ui_component/device_config_dialog.php:86 device_list.php:140
msgid "Latitude"
msgstr "Latitude"

#: device_list.php:125 map_selector.php:129 syncme/device_list_syncme.php:110
#: ui_component/device_config_dialog.php:92 device_list.php:141
msgid "Longitude"
msgstr "Longitude"

#: device_list.php:126 device_unknown.php:67 my_account.php:116
#: syncme/device_list_syncme.php:111 syncme/my_account.php:84
#: ui_component/device_config_dialog.php:66 user_list.php:59 user_list.php:118
#: device_list.php:142 my_account.php:102
msgid "Register Date"
msgstr "註冊日期"

#: device_list.php:127 syncme/device_list_syncme.php:112
#: ui_component/device_config_dialog.php:70 device_list.php:143
msgid "Update Date"
msgstr "Update Date"

#: device_list.php:128 my_account.php:124 syncme/device_list_syncme.php:113
#: syncme/my_account.php:92 ui_component/device_config_dialog.php:74
#: user_list.php:61 user_list.php:126 device_list.php:144 my_account.php:110
msgid "Expire Date"
msgstr "到期日期"

#: device_list.php:129 syncme/device_list_syncme.php:114
#: ui_component/device_config_dialog.php:98 device_list.php:145
msgid "Public Device"
msgstr "n.a"

#: device_list.php:130 syncme/device_list_syncme.php:115
msgid "Device Matrix"
msgstr "多分割畫面顯示"

#: device_list.php:131 js/translatejs.php:58 syncme/device_list_syncme.php:116
#: device_list.php:147
msgid "My Favorite"
msgstr "我的最愛"

#: device_list.php:132 device_unknown.php:68 syncme/device_list_syncme.php:117
#: user_list.php:62 device_list.php:148
msgid "Config"
msgstr "設定"

#: device_list.php:138 device_log.php:32 device.php:144
#: device_register_manual.php:59 device_unknown.php:74 js/translatejs.php:39
#: map_selector.php:134 my_account.php:53
#: password_recovery_authentication_mobile.php:133 password_recovery.php:67
#: syncme/device_list_syncme.php:123 syncme/device.php:144
#: syncme/my_account.php:27 syncme/user_register.php:55
#: translation_manage.php:73 user_list.php:69
#: user_register_authentication.php:62 user_register.php:55
#: device_list.php:154 device.php:147 device.php:154 user_register.php:36
msgid "Apply"
msgstr "申請"

#: device_list.php:139 device_unknown.php:75 include/tail.php:8
#: syncme/device_list_syncme.php:124 translation_manage.php:28
#: user_list.php:70 device_list.php:155
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: device_list.php:146 device_map.php:107 device_unknown.php:81
#: syncme/device_list_syncme.php:133 syncme/device_map.php:107
#: user_list.php:139 device_list.php:162
msgid "Items Per Page"
msgstr "每頁項目數"

#: device_list.php:154 device_map.php:115 device_matrix.php:159
#: device_unknown.php:89 nvr_matrix.php:159 shared_matrix.php:158
#: syncme/device_list_syncme.php:140 syncme/device_map.php:115
#: user_list.php:147 device_list.php:170 device_matrix.php:169
#: iveda/device_matrix.php:173 iveda/shared_matrix.php:171 nvr_matrix.php:161
#: shared_matrix.php:168
msgid "First Page"
msgstr "第一頁"

#: device_list.php:155 device_map.php:116 device_matrix.php:160
#: device_unknown.php:90 nvr_matrix.php:160 shared_matrix.php:159
#: syncme/device_list_syncme.php:141 syncme/device_map.php:116
#: user_list.php:148 device_list.php:171 device_matrix.php:170
#: iveda/device_matrix.php:174 iveda/shared_matrix.php:172 nvr_matrix.php:162
#: shared_matrix.php:169
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#: device_list.php:155 device_matrix.php:160 shared_matrix.php:159
#: device_list.php:171 device_matrix.php:170 iveda/device_matrix.php:174
#: iveda/shared_matrix.php:172 shared_matrix.php:169
msgid "Prev"
msgstr "前一頁"

#: device_list.php:156 device_map.php:117 device_matrix.php:161
#: device_unknown.php:91 nvr_matrix.php:161 shared_matrix.php:160
#: syncme/device_list_syncme.php:147 syncme/device_map.php:117
#: user_list.php:149 device_list.php:172 device_matrix.php:171
#: iveda/device_matrix.php:175 iveda/shared_matrix.php:173 nvr_matrix.php:163
#: shared_matrix.php:170
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: device_list.php:156 device_matrix.php:161 js/translatejs.php:35
#: shared_matrix.php:160 device_list.php:172 device_matrix.php:171
#: iveda/device_matrix.php:175 iveda/shared_matrix.php:173
#: shared_matrix.php:170
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: device_list.php:157 device_map.php:118 device_matrix.php:162
#: device_unknown.php:92 nvr_matrix.php:162 shared_matrix.php:161
#: syncme/device_list_syncme.php:153 syncme/device_map.php:118
#: user_list.php:150 device_list.php:173 device_matrix.php:172
#: iveda/device_matrix.php:176 iveda/shared_matrix.php:174 nvr_matrix.php:164
#: shared_matrix.php:171
msgid "Last Page"
msgstr "最後一頁"

#: device_log.php:40
msgid "User ID"
msgstr "使用者帳號"

#: device_log.php:41
msgid "User Auth Result"
msgstr "使用者授權結果"

#: device_log.php:42
msgid "Device ID"
msgstr "裝置 ID"

#: device_log.php:43
msgid "Device Check Result"
msgstr "裝置檢查結果"

#: device_log.php:45
msgid "GET Parameters"
msgstr "取得參數"

#: device_log.php:46
msgid "Return Message"
msgstr "Return Message"

#: device_log.php:47
msgid "Log Date"
msgstr "登入日期"

#: device.php:129 js/translatejs.php:78 syncme/device.php:129 device.php:132
msgid "View"
msgstr "View"

#: device.php:130 js/translatejs.php:79 syncme/device.php:130 device.php:133
msgid "Locate"
msgstr "定位"

#: device.php:131 js/translatejs.php:80 syncme/device.php:131 device.php:134
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: device.php:132 js/translatejs.php:81 syncme/device.php:132 device.php:135
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: device.php:145 device_register_manual.php:60 my_account.php:54
#: password_recovery.php:68 syncme/device.php:145 syncme/my_account.php:28
#: syncme/user_register.php:56 user_register_authentication.php:63
#: user_register.php:56 device.php:148 device.php:155 user_register.php:37
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: device_register_manual.php:65 my_account.php:59
#: password_recovery_authentication.php:105 password_recovery.php:77
#: syncme/my_account.php:40 syncme/user_register.php:61
#: ui_component/device_config_dialog.php:3 user_list.php:73
#: user_register_authentication.php:72 user_register.php:61
#: user_register_resend.php:34 password_recovery_authentication.php:97
#: user_register.php:42
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#: device_register_manual.php:66 my_account.php:60
#: password_recovery_authentication.php:106 password_recovery.php:78
#: syncme/my_account.php:41 syncme/user_register.php:62
#: ui_component/device_config_dialog.php:4 user_list.php:74
#: user_register_authentication.php:73 user_register.php:62
#: user_register_resend.php:35 password_recovery_authentication.php:98
#: user_register.php:43
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: device_register_manual.php:69
msgid "Type"
msgstr "Type"

#: device_register_manual.php:96
msgid "Internal Port"
msgstr "內部通訊埠"

#: device_unknown.php:64
msgid "Device Type"
msgstr "裝置類型"

#: door_phone/door_phone_function.php:166 share_multiple_device.php:34
#: share_multiple_device.php:76
msgid "House No."
msgstr ""

#: door_phone/door_phone_function.php:166 share_multiple_device.php:35
#: share_multiple_device.php:77
#, fuzzy
msgid "Account ID"
msgstr "我的帳號"

#: door_phone/door_phone_function.php:166 share_multiple_device.php:36
#: share_multiple_device.php:78
msgid "Householder"
msgstr ""

#: include/db_function.php:193 include/db_function.php:288
#: include/db_function.php:434 include/db_function.php:199
#: include/db_function.php:292 include/db_function.php:437
msgid "The user name is duplicated."
msgstr ""

#: include/index_title.php:314
msgid "Imprint"
msgstr "版本說明"

#: include/mail_function.php:200 include/mail_function.php:82
#, php-format
msgid "Your <a href='%s'>%s</a>/ account '%s' has been created."
msgstr "您的 <a href='%s'>%s</a>/ 帳號 '%s' 已經建立。"

#: include/mail_function.php:201 include/mail_function.php:83
msgid ""
"You need to visit the confirmation address below within 48 hours to complete "
"the account creation process:"
msgstr "您需要於48小時內造訪下列位址完成建立帳號程序:"

#: include/mail_function.php:203 include/mail_function.php:85
msgid "Please click to verify your registration."
msgstr "請點選驗證您的註冊。"

#: include/mail_function.php:205 include/mail_function.php:87
msgid ""
"If you did not sign up for this account, this will be the only communication "
"you will receive. All non-confirmed accounts are automatically deleted after "
"48 hours, and no addresses are kept on file. We apologize for any "
"inconvenience this correspondence may have caused, and we assure you that it "
"was only sent at the request of someone visiting our site requesting an "
"account."
msgstr ""
"如果您沒有註冊這個帳號，這將會是您的收到的唯一訊息。所有未經確認的帳號會在48"
"小時後自動刪除，沒有任何地址資料會被留存。這個訊息如對您造成任何不便，我們感"
"到相當抱歉。我們保證這個訊息是因有使用者造訪我們的網站並註冊帳號時而發送。"

#: include/mail_function.php:207 include/mail_function.php:242
#: include/mail_function.php:89 include/mail_function.php:116
msgid "Sincerely"
msgstr "誠摯地"

#: include/mail_function.php:208 include/mail_function.php:243
#: include/mail_function.php:90 include/mail_function.php:117
msgid "The %BRAND% Team"
msgstr "%BRAND% 團隊"

#: include/mail_function.php:213 include/mail_function.php:95
msgid "%BRAND% User Registration"
msgstr "%BRAND% 使用者註冊"

#: include/mail_function.php:236 include/mail_function.php:110
#, php-format
msgid "Your <a href='%s'>%s</a>/ account is '%s'.<br>"
msgstr "您的 <a href='%s'>%s</a>/ 帳號是 '%s'.<br>"

#: include/mail_function.php:237 include/mail_function.php:111
msgid ""
"You need to visit the recovery address below within 24 hours to complete the "
"password recovery process:"
msgstr "您需要在24小時內連結下面的密碼回復地址並完成密碼回復程序:"

#: include/mail_function.php:239 include/mail_function.php:113
msgid "Please click to begin the password recovery process."
msgstr "請點選啟動密碼回復程序。"

#: include/mail_function.php:241 include/mail_function.php:115
msgid ""
"If you did not request for password recovery, this will be the only "
"communication you will receive. We apologize for any inconvenience this "
"correspondence may have caused, and we assure you that it was only sent at "
"the request of someone visiting our site requesting password recovery."
msgstr ""
"如果您沒有申請密碼恢復，這將會是您的收到的唯一訊息。這個訊息如對您造成任何不"
"便，我們感到相當抱歉。我們保證這個訊息是因有使用者造訪我們的網站並要求恢復密"
"碼時而發送。"

#: include/tail.php:9 include/tail.php:16 js/translatejs.php:13
#: js/translatejs.php:45 js/translatejs.php:74 js/translatejs.php:12
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: index.php:128 index.php:417 js/translatejs.php:34 js/translatejs.php:123
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: index.php:129 index.php:418
#, php-format
msgid "This is your %s times login."
msgstr "這是您第%s次登入"

#: index.php:136 index.php:449 js/translatejs.php:124
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: index.php:166 index.php:446 login.php:87 login.php:84
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: index.php:258 index.php:238 iveda/index.php:252 js/translatejs.php:88
msgid "Please use Chrome, Firefox, or Internet Explorer"
msgstr "請使用Chrome, Firefox, or Internet Explorer瀏覽器"

#: index.php:319 index.php:309 iveda/index.php:323
msgid "Cloud"
msgstr "雲端"

#: index.php:320 index.php:310 iveda/index.php:324
msgid "Playback"
msgstr "回放"

#: index.php:321 device_list.php:146 index.php:311 index.php:430
#: iveda/index.php:325
msgid "Live View"
msgstr "即時影像"

#: index.php:339 index.php:329 iveda/index.php:343
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: index.php:340 index.php:330 iveda/index.php:344
msgid "Day"
msgstr "天"

#: index.php:341 index.php:331 iveda/index.php:345
msgid "Week"
msgstr "週"

#: index.php:448
msgid "Quick Start"
msgstr "Quick Start"

#: index.php:465 index.php:489 index.php:461 iveda/index.php:420
msgid "Matrix"
msgstr "矩陣"

#: index.php:466 index.php:462 iveda/index.php:421
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: index.php:492
msgid "NVR"
msgstr "NVR"

#: index.php:495 js/translatejs.php:62 index.php:431
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#: index.php:506 js/translatejs.php:82 share_device.php:28 index.php:432
#: share_device.php:27
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: js/translatejs.php:7 js/translatejs.php:10 js/translatejs.php:97
#: js/translatejs.php:6 js/translatejs.php:9
msgid "Error while querying data, please try again later"
msgstr "資料傳輸中發生錯誤, 請稍候再試"

#: js/translatejs.php:8 js/translatejs.php:7
msgid ""
"We support event playback for 7 days. For events out of date, please check "
"your cloud backup space or SD card in your camera"
msgstr ""
"我們支援7天內的事件回放。超出日期的事件請查詢您的備份空間或攝影機記憶卡。"

#: js/translatejs.php:9 js/translatejs.php:8
msgid ""
"There was an error with playback file, please try again or check the camera"
msgstr "錄影播放檔案發生錯誤, 請重新點選或再次檢查"

#: js/translatejs.php:11 js/translatejs.php:10
msgid ""
"You need to login gmail account to view cloud playback, click ok after "
"logging your account"
msgstr "您需要登入gmail帳號來瀏覽雲端的錄影播放. 登入帳號完後請點選OK"

#: js/translatejs.php:12 js/translatejs.php:75 js/translatejs.php:11
msgid "Later"
msgstr "稍後"

#: js/translatejs.php:14 js/translatejs.php:13
msgid "Cloud mode is allowed to connect for 3 minutes"
msgstr "雲端模式得以連線3分鐘"

#: js/translatejs.php:15 js/translatejs.php:65 js/translatejs.php:14
msgid "Relay mode is allowed to connect for 2 minutes."
msgstr "中繼模式連線時間為2分鐘。"

#: js/translatejs.php:16 js/translatejs.php:15
msgid "Already at the first video"
msgstr "已經位於第一個視頻"

#: js/translatejs.php:17 js/translatejs.php:16
msgid "Already at the last video"
msgstr "已經位於最後一個視頻"

#: js/translatejs.php:20
msgid "Cannot view video?"
msgstr "無法檢視影像?"

#: js/translatejs.php:21
msgid "Click Here"
msgstr "點選此處"

#: js/translatejs.php:22
msgid "Please open this page on Windows/Mac platform"
msgstr "請於Windows/ Mac平台上開啟此網頁"

#: js/translatejs.php:23
msgid "You need to enable Java Applets to view video"
msgstr "您需要允許Java Applets來檢視影像"

#: js/translatejs.php:24
msgid "Try Google"
msgstr "試試Google"

#: js/translatejs.php:25
msgid "Reconnect"
msgstr "重新連線"

#: js/translatejs.php:28 js/translatejs.php:104
msgid "Please enter a valid name."
msgstr "請輸入有效的名稱."

#: js/translatejs.php:29
msgid "Please select a owner."
msgstr "請選擇擁有者"

#: js/translatejs.php:30
msgid "Please enter a valid MAC address or service ID."
msgstr "請輸入有效的MAC位址或服務ID."

#: js/translatejs.php:31
msgid "Please enter a valid IP or FQDN address."
msgstr "請輸入有效的IP或FQDN位址"

#: js/translatejs.php:32
msgid "Please enter a valid port."
msgstr "請輸入有效的通訊埠"

#: js/translatejs.php:33
msgid "Latitude/Longitude Map Selector"
msgstr "經緯度地圖選擇器"

#: js/translatejs.php:36
msgid "No."
msgstr "序號"

#: js/translatejs.php:38
msgid "Activate Code"
msgstr "啟動碼"

#: js/translatejs.php:40
msgid ""
"Authenticate your Google Drive to enjoy the free relay service as well as "
"video backup over Cloud service."
msgstr "認證您的Google Drive以享受免費的relay服務與雲端影像備份服務."

#: js/translatejs.php:41
msgid "Invalid MAC Address"
msgstr "無效的MAC地址"

#: js/translatejs.php:42
msgid "Invalid Active Code"
msgstr "無效的啟動碼"

#: js/translatejs.php:43
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: js/translatejs.php:44
msgid "Internal Error"
msgstr "內部錯誤"

#: js/translatejs.php:46
msgid "Advanced"
msgstr "進階設定"

#: js/translatejs.php:47
msgid "Device List"
msgstr "裝置列表"

#: js/translatejs.php:49
msgid "Connect IP Camera"
msgstr "連接攝影機"

#: js/translatejs.php:50
msgid ""
"Please complete registration in 60 minutes after boot up your camera,<br /"
">or you need to re-power the camera and complete registration process again."
msgstr "請於啟動攝影機後60分鐘內完成註冊，逾時請重新啟動攝影機以完成註冊。"

#: js/translatejs.php:51
msgid "Bind IP Camera"
msgstr "新增攝影機"

#: js/translatejs.php:52
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: js/translatejs.php:53
msgid "Smart Phone"
msgstr "智慧型手機"

#: js/translatejs.php:54
msgid "Auto Search"
msgstr "自動搜尋"

#: js/translatejs.php:55
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: js/translatejs.php:59
msgid "Lock"
msgstr "Lock"

#: js/translatejs.php:60
msgid "Signal"
msgstr "訊號"

#: js/translatejs.php:61
msgid "FullScreen"
msgstr "全螢幕"

#: js/translatejs.php:63
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: js/translatejs.php:64
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: js/translatejs.php:66
msgid "Cloud mode is allowed to connect for 3 minutes."
msgstr "中繼模式連線為3分鐘。"

#: js/translatejs.php:67
msgid "P2P initialize failed."
msgstr "P2P初始化失敗。"

#: js/translatejs.php:68
msgid "There is a error happened, please reload page."
msgstr "有錯誤發生, 請重新整理此頁."

#: js/translatejs.php:71
msgid "Firmwawre Version"
msgstr "韌體版本"

#: js/translatejs.php:72
msgid "Available Version"
msgstr "可用版本"

#: js/translatejs.php:73
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: js/translatejs.php:85 js/translatejs.php:86
msgid "We only support 32 bits browser"
msgstr "我們僅支援32 bits的瀏覽器"

#: js/translatejs.php:86 js/translatejs.php:87
msgid "We only support Internet Explorer 8 or above"
msgstr "我們僅支援Internet Explorer 8版本及以上"

#: js/translatejs.php:87
msgid "Please use Firefox, or Internet Explorer"
msgstr "請使用Firefox或Internet Explorer瀏覽器"

#: js/translatejs.php:88
msgid "Please use Firefox, or Safari"
msgstr "請使用Firefox或Safari瀏覽器"

#: js/translatejs.php:89 js/translatejs.php:90
msgid "We only support Windows/Mac"
msgstr "我們僅支援Windows/Mac作業系統"

#: js/translatejs.php:90 js/translatejs.php:91
msgid "Server encountering problems, please try again later"
msgstr "伺服器發生問題, 請稍候再試。"

#: js/translatejs.php:91 js/translatejs.php:92
msgid "Please turn off Compatibility View"
msgstr "請關閉相容性檢視"

#: js/translatejs.php:91 js/translatejs.php:92
msgid "Find “Tool” menu"
msgstr "找到\"工具\"選單"

#: js/translatejs.php:91 js/translatejs.php:92
msgid "Select “Compatibility View Settings”"
msgstr "選擇\"相容性檢視設定\""

#: js/translatejs.php:91 js/translatejs.php:92
msgid "Unclick Display intranet sites in Compatibility View"
msgstr "區消勾選\"在相容性檢視下顯示內部網路網站\""

#: js/translatejs.php:92
msgid ""
"Since Chrome ended java support, we recommend you using  Firefox, Internet "
"Explorer or Safari instead."
msgstr ""
"由於Chrome不再支援java, 我們建議您使用火狐Firefox, Internet Explorer 或 "
"Safari瀏覽器。"

#: js/translatejs.php:95
msgid "Please get authorization first"
msgstr "請先得到授權"

#: js/translatejs.php:96
msgid "Error while parsing data, please reload page"
msgstr "資料解析發生錯誤, 請稍候再試"

#: js/translatejs.php:98
msgid "Current camera has no content on the cloud storage"
msgstr "目前並無內容儲存於此監視器的雲端硬碟中"

#: js/translatejs.php:101
msgid "Do you want to delete this item?"
msgstr "您想刪除此項目嗎?"

#: js/translatejs.php:105
msgid "Please enter a valid password."
msgstr "請輸入有效的密碼."

#: js/translatejs.php:106 js/translatejs.php:119 js/translatejs.php:130
msgid "Please confirm your password."
msgstr "請確認您的密碼。"

#: js/translatejs.php:107 js/translatejs.php:118 js/translatejs.php:129
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址."

#: js/translatejs.php:108
msgid "Expire date cannot lesser than register date."
msgstr "到期日不能早於註冊日."

#: js/translatejs.php:109 password_recovery_authentication_mobile.php:124
msgid "Your password is updated. Please login with the new password."
msgstr "您的密碼已經更新，請使用新密碼登入。"

#: js/translatejs.php:112
msgid "There was an error with your request. Please refresh the page"
msgstr "有錯誤發生, 請重新整理此網頁"

#: js/translatejs.php:113
msgid "There was an error with your request. Please try again later"
msgstr "您的請求發生錯誤, 請稍候再試。"

#: js/translatejs.php:116 js/translatejs.php:127
msgid "Please agree to the terms of the privacy policy to continue."
msgstr "請同意隱私權政策後繼續。"

#: js/translatejs.php:117 js/translatejs.php:128
msgid "Please input your name."
msgstr "請輸入有效的名稱."

#: js/translatejs.php:120 js/translatejs.php:131
msgid "Please confirm your email address."
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址."

#: js/translatejs.php:123 js/translatejs.php:116
msgid "Already shared to this user."
msgstr "已經分享給該使用者。"

#: js/translatejs.php:124 js/translatejs.php:117
msgid "Cannot share to yourself."
msgstr "無法分享至您自己的帳號。"

#: js/translatejs.php:125 js/translatejs.php:118
msgid "Click OK to share the camera to your friend's account."
msgstr "按下\"OK\"分享這個攝影機至您朋友的帳號。"

#: js/translatejs.php:126 js/translatejs.php:119
msgid "Click ok to remove the account from share list."
msgstr "按下\"OK\"從分享清單移除這個帳號。"

#: js/translatejs.php:127 js/translatejs.php:120
msgid "Remove failed."
msgstr "刪除失敗"

#: login.php:82 my_account.php:70 syncme/my_account.php:48
#: syncme/user_register.php:65 user_list.php:55 user_list.php:90
#: user_register.php:65 user_register_resend.php:38 login.php:79
#: my_account.php:66 user_register.php:46
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: login.php:84 my_account.php:77
#: password_recovery_authentication_mobile.php:102
#: password_recovery_authentication.php:109 syncme/my_account.php:55
#: syncme/user_register.php:71 user_list.php:56 user_list.php:96
#: user_register_authentication.php:80 user_register.php:71 login.php:81
#: my_account.php:73 password_recovery_authentication.php:101
#: user_register.php:52
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: login.php:86 login.php:83
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼?"

#: login.php:88 login.php:87
msgid "Create Account"
msgstr "建立帳號"

#: login.php:89 login.php:90
msgid "Google Login"
msgstr "Google帳號登入"

#: map_selector.php:118
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: map_selector.php:120
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: mobile_initialize.php:23
msgid "Invalid OEM ID."
msgstr ""

#: my_account.php:63 syncme/my_account.php:44 user_list.php:54
#: user_list.php:83
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: my_account.php:83 password_recovery_authentication_mobile.php:106
#: password_recovery_authentication.php:116 syncme/my_account.php:61
#: syncme/user_register.php:77 user_register.php:77 my_account.php:79
#: password_recovery_authentication.php:108 user_register.php:58
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: my_account.php:92 syncme/my_account.php:67 syncme/user_register.php:83
#: user_list.php:57 user_list.php:102 user_register.php:83
#: user_register_resend.php:44 my_account.php:88 user_register.php:64
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: my_account.php:99 my_account.php:95
msgid "Google Drive Email"
msgstr "Google郵件帳號"

#: my_account.php:106 syncme/my_account.php:74 user_list.php:58
#: user_list.php:108
msgid "Matrix View"
msgstr "多分割畫面"

#: my_account.php:120 syncme/my_account.php:88 user_list.php:60
#: my_account.php:106
msgid "Login Date"
msgstr "登入日期"

#: oem/C05/privacy_policy.php:8 syncme/user_register.php:105
#: user_register.php:105
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: p2p_diagnosis.php:146
msgid ""
"If you have trouble viewing video, please click \"Start\" to test your "
"environment."
msgstr "如果你無法觀看影像，請點選''開始''測試您的網路環境。"

#: p2p_diagnosis.php:148
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: p2p_diagnosis.php:150
msgid "Start"
msgstr "Quick Start"

#: p2p_diagnosis.php:160
#, php-format
msgid "Success! Your network will fully support %s services."
msgstr "成功!您的網路可支援 %s 服務。"

#: p2p_diagnosis.php:162
msgid "There might be a problem with your network connection."
msgstr "您的網路連線出現問題。"

#: p2p_diagnosis.php:163
msgid ""
"Click \"Report\" button to send us the technical information, and we will "
"reply as soon as possible."
msgstr "點擊\"報告\"傳送技術資訊，我們將會盡快回復。"

#: p2p_diagnosis.php:164
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: p2p_diagnosis.php:166
msgid "Java is required to run network test."
msgstr "Java為執行網路連線的必要項目"

#: p2p_diagnosis.php:171
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: p2p_diagnosis.php:174
msgid "E-Mail"
msgstr "電子郵件"

#: p2p_diagnosis.php:175
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: p2p_diagnosis.php:176
msgid "City"
msgstr "城市"

#: p2p_diagnosis.php:177
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: p2p_diagnosis.php:178
msgid "Client"
msgstr "客戶"

#: p2p_diagnosis.php:179
msgid "Feedback"
msgstr "問題回覆"

#: p2p_diagnosis.php:182
msgid "required fields."
msgstr "必填欄位"

#: password_recovery_authentication_mobile.php:11
#: password_recovery_authentication.php:17
#: password_recovery_authentication.php:100
#: password_recovery_authentication.php:18
#: password_recovery_authentication.php:92
msgid "Password Assistance"
msgstr "密碼協助"

#: password_recovery_authentication_mobile.php:98
#: password_recovery_authentication.php:101
#: password_recovery_authentication.php:93
msgid "Create your new password"
msgstr "建立您的新密碼"

#: password_recovery_authentication_mobile.php:103
#: password_recovery_authentication.php:112 syncme/user_register.php:67
#: syncme/user_register.php:73 user_register.php:67 user_register.php:73
#: password_recovery_authentication.php:104 user_register.php:48
#: user_register.php:54
msgid "4 – 32 alphabet or numeric characters"
msgstr "請輸入4-32位英文數字"

#: password_recovery_authentication_mobile.php:109
#: password_recovery_authentication.php:122 syncme/user_register.php:95
#: user_register.php:95 password_recovery_authentication.php:114
#: user_register.php:76
msgid "Security Image"
msgstr "圖像驗證碼"

#: password_recovery_authentication_mobile.php:116
#: password_recovery_authentication.php:126 syncme/user_register.php:99
#: user_register.php:99 password_recovery_authentication.php:118
#: user_register.php:80
msgid "Refresh Image"
msgstr "重新整理"

#: password_recovery.php:72
msgid ""
"If you have lost your account password, simply enter your username below."
msgstr "如果您遺失了您的帳號密碼, 請將您的使用者名稱填寫於下方."

#: password_recovery.php:73
msgid "The instructions will be sent to you register email."
msgstr "重設密碼指示會寄送到您註冊的電子郵件地址。"

#: password_recovery.php:81
msgid "Email or Username"
msgstr "電子郵件或使用者名稱"

#: password_recovery.php:89
msgid ""
"You will receive an e-mail from us with instructions for resetting your "
"password."
msgstr "您將收到我們的電子郵件協助重設您的密碼。"

#: password_recovery.php:90
msgid "If you don't receive this e-mail, please check your junk mail folder."
msgstr "如果您未收到電子郵件，請查詢你的垃圾信件匣。"

#: share_device.php:23 share_device.php:22
msgid "Share to"
msgstr "分享至"

#: share_device.php:32 share_multiple_device.php:72 share_device.php:31
msgid "This camera is being shared with:"
msgstr "這個攝影機已經分享給:"

#: share_multiple_device.php:26
msgid "First-time uploading, please click & download \"Doc. template\"."
msgstr ""

#: share_multiple_device.php:27
msgid "Click \"Download account ID doc.\" to update previous doc."
msgstr ""

#: share_multiple_device.php:28 share_multiple_device.php:58
msgid "Doc. template"
msgstr ""

#: share_multiple_device.php:31
msgid "Fill in House number/ Account ID/ Householder as provided columns."
msgstr ""

#: share_multiple_device.php:39
msgid "Eric"
msgstr ""

#: share_multiple_device.php:42
msgid "Ex."
msgstr ""

#: share_multiple_device.php:45
msgid "Click and Upload the document."
msgstr ""

#: share_multiple_device.php:46 share_multiple_device.php:65
#: translation_manage.php:19 translation_manage.php:71
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: share_multiple_device.php:55
msgid "Upload residential account document to share:"
msgstr ""

#: share_multiple_device.php:62
#, fuzzy
msgid "Download account ID doc"
msgstr "下載影像檔由"

#: syncme/user_register.php:89 user_register.php:89 user_register.php:70
msgid "Confirm Email"
msgstr "確認電子郵件"

#: syncme/user_register.php:104 user_register.php:104
msgid "I agree to the Privacy Policy’s term."
msgstr "我同意隱私權政策。"

#: translation_manage.php:72 js/translatejs.php:83
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "DownloadList"
msgstr "下載"

#: ui_component/device_config_dialog.php:35
msgid "Service Type/Device Type"
msgstr "服務類型/裝置類型"

#: ui_component/device_config_dialog.php:48
msgid "Video"
msgstr "影像"

#: ui_component/device_config_dialog.php:50
msgid "Quality:"
msgstr "品質:"

#: ui_component/device_config_dialog.php:52
msgid "High"
msgstr "高"

#: ui_component/device_config_dialog.php:54
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: ui_component/device_config_dialog.php:56
msgid "Low"
msgstr "低"

#: ui_component/user_register_notice.php:3
msgid "One more step to go..."
msgstr "還有一個步驟..."

#: ui_component/user_register_notice.php:5
msgid ""
"We've sent an email to <span id='reg_email-span'></span>, to verify your "
"account."
msgstr ""
"我們已經發送一封電子郵件至<span id='reg_email-span'></span>驗證你的帳號。"

#: ui_component/user_register_notice.php:6
msgid "Please check your inbox and click on the confirmation link."
msgstr "請檢查您的收件匣，並點選信中驗證的超連結。"

#: ui_component/user_register_notice.php:10
msgid "If you have not received the email"
msgstr "如果您未收到郵件"

#: ui_component/user_register_notice.php:11
msgid "Try the following:"
msgstr "請嘗試下列步驟:"

#: ui_component/user_register_notice.php:13
msgid "Check your junk mail folder or spam filter."
msgstr "檢查您的垃圾信件匣或垃圾郵件過濾器。"

#: ui_component/user_register_notice.php:14
#, php-format
msgid "Try resending the email from %s here %s."
msgstr "嘗試從 %s 這裡 %s再次發送郵件。"

#: ui_component/user_register_notice.php:17
msgid ""
"Please notice that the confirmation link will be valid only for 24 hours."
msgstr "請注意驗證的超連結僅在24小時內有效。"

#: user_register_authentication.php:52
msgid "There is no matching user ID or expired , please re-register again"
msgstr "使用者ID不符或是已到期，請重新註冊。"

#: user_register_authentication.php:67
msgid "Please enter your password."
msgstr "請輸入您的密碼."

#: user_register_authentication.php:68
msgid "Please login to finalize account activation."
msgstr "請登入完成帳號啟動。"

#: user_register_authentication.php:86
msgid "Autnentication Code"
msgstr "驗證碼"

#: user_register_resend.php:29
msgid ""
"Please help to fill out the table below and click the resend button. We'll "
"send a confirmation email to you."
msgstr "請填入以下內容並點擊重新發送。我們將會寄送認證郵件。"

#: user_register_resend.php:50
msgid "Resend"
msgstr "重新發送"

#: backstage_login.php:32
msgid "Too many failed login attempts. Please try again in 10 minutes."
msgstr "失敗次數過多，請於10分鐘後再嘗試。"

#: backstage_package.php:51
msgid "Authentication failed."
msgstr "驗證失敗。"

#: device_matrix.php:155 shared_matrix.php:154
msgid "Enlarge"
msgstr "延展畫面"

#: device_matrix.php:178 iveda/device_matrix.php:182
#, fuzzy
msgid "Auto Cycle"
msgstr "自動定位"

#: download_recording.php:19
msgid "Download recording for"
msgstr "下載影像檔由"

#: include/mail_class.php:73
msgid "Invalid receiver email"
msgstr "無效的電子郵件"

#: iveda/device_matrix.php:187 iveda/shared_matrix.php:182
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: js/translatejs.php:17
msgid "Invalid event"
msgstr "找不到事件檔案"

#: js/translatejs.php:89
msgid "Please use Chrome, Firefox, or Safari"
msgstr "請使用 Chrome, Firefox, 或 Safari瀏覽器"

#: ui_component/schedule_config_dialog.php:3
msgid "Schedule Recording"
msgstr "排程錄影"

#: ui_component/schedule_config_dialog.php:6
msgid "Everyday"
msgstr "每天"

#: ui_component/schedule_config_dialog.php:7
#: ui_component/schedule_config_dialog.php:13
#: ui_component/schedule_config_dialog.php:19
msgid "Day time"
msgstr "日間"

#: ui_component/schedule_config_dialog.php:8
#: ui_component/schedule_config_dialog.php:14
#: ui_component/schedule_config_dialog.php:20
msgid "Night time"
msgstr "夜間"

#: ui_component/schedule_config_dialog.php:12
msgid "Weekday"
msgstr "平日"

#: ui_component/schedule_config_dialog.php:18
msgid "During the weekend"
msgstr "週末"

#~ msgid "Your password has been sent to your register email."
#~ msgstr "密碼已經寄到您所註冊的電子郵件中"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "協助"

#~ msgid "Network Test"
#~ msgstr "網路測試"

#~ msgid ""
#~ "Limited connection! For better performance, please check your firewall "
#~ "settings."
#~ msgstr "連線有限制! 為了更好的效果, 請檢查您的防火牆設定."

#~ msgid "This is your %s1% times login."
#~ msgstr "This is your %s1% times login."

#~ msgid "My Account"
#~ msgstr "My Account"

#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "Filter"

#~ msgid "Favorite"
#~ msgstr "Favorite"

#~ msgid "Control Center"
#~ msgstr "Control Center"

#~ msgid "Register Device"
#~ msgstr "Register Device"

#~ msgid "Map View"
#~ msgstr "Map View"

#~ msgid "Personal Device"
#~ msgstr "Personal Device"

#~ msgid "Central Management"
#~ msgstr "Central Management"

#~ msgid "User List"
#~ msgstr "User List"

#~ msgid "Unknown Device List"
#~ msgstr "Unknown Device List"

#~ msgid "Translation Manage"
#~ msgstr "Translation Manage"

#~ msgid "Grid"
#~ msgstr "Grid"

#~ msgid "Topology"
#~ msgstr "Topology"

#~ msgid "The password is "
#~ msgstr "The password is "

#~ msgid ""
#~ "Relay mode is allowed to connect for 1 minute. You may try Google drive "
#~ "for cloud backup"
#~ msgstr ""
#~ "Relay mode is allowed to connect for 1 minute. You may try Google drive "
#~ "for cloud backup"

#~ msgid "This is your "
#~ msgstr "這是您第XXX次登入"
